屌你老味你地槍口對外得唔撚得呀

個撚個係度屌自己友on9！兄弟爬山呀！
被人打果個又唔撚係你，個撚個係度做鍵盤戰士。
我知你地為硬淨巴好，心痛佢，但人地咁大個人知自己做緊咩架啦，你地係屌人on9知唔知好撚影響士氣呀，專心留力屌個肥佬啦！
如果當日我地發夢衝立法會後第二日個個係咁屌我地on9既話你又會點諗？
全力屌個死肥佬呀你班撚樣

另外如果硬淨巴打睇到呢個post既我想為香港同你講聲多謝

所有屌過人唔還手既
同我出去用兩倍力度屌返個肥佬
用返同樣時間幫手將藍絲暴力唱通街先好再出聲
你老味有勁多人，睇住佢用晒啲精神時間，
用足半日時間秒回post黎全力屌自己人

硬淨巴, 你好嘢
並不是有勇無謀
而是忍辱負重
你已經為大家吃了太多苦
都唔知點多謝你好

無撚錯，完全無人撚個藍絲。留意番，仲未起到佢底呀!!!

珍

我冇野講

(置頂) 真普選抗爭三部曲

Push

面對各種中共分化，對抗到既只有勿忘初心。

推

要堅持吖！！班賤人就係想我地放棄

阻阻大家，唔好意思
如果你灰心失望氣憤
希望大家能夠聽下呢兩段關於立法會嘅錄音

咪再講XX無用，YY無用
外面個個都講緊be water
淨係指責 同路人幫唔到件事，
用你嘅行動去証明點做先最好。

連登依幾日已經完全被五毛三毛分化晒，無乜野好睇了。

明明話兄弟爬山。

和理非係贏民心，俾mp勇武派。依家連濃牆，捱打巴係幫勇武集緊氣，屌乜鳩？你地無左佢地捱打集氣，在淺黃同中立眼中只係暴徒。

唔好因爲當日有人集氣，勇武變左一次英雄，就以為一世係英雄。衝完立會，一定要集氣先可以再衝。捱打巴係智者，屌佢既一係弱智一係三毛。

好